### О проекте

Под ключевым именем Qwik был задуман сервис для быстрой и комфортной доставки продуктов в дома в условиях пандемии. Во время карантина наша команда наблюда за ростом онлайн сервисов. В результате чего, мы приняли решение попробовать себя в роли создателей какого-либо онлайн сервиса и выбрали нишу доставки продуктов

### Стек технологий
Мы долго обсуждали наш стек технологий, у нас было множество вариантов, но мы выбрали **Java** с **Spring Boot** для Backend части проекта, так как данный язык нам был уже частично знаком.  Для Frontend мы выбрали **React**, как самый простой из современных фреймворков для **JS**.  Также мы использовали **PostgreSQL**  в качестве базы данных, **Nginx** для роутинга между тремя нашими основными url-ендпоинтами. 

### Архитектура проекта
Мы не стали рисковать и строить микросервисную архитектуру, поэтому решили сделать монолитное приложение, оно получило название **Core**. К нему мы обращаемся посредством **RESTful-api** запросов. Core реализует в себе работу с базой данных, авторизацию на основе JWT, загрузку файлов на сервер в обычную директорию, работу с внешним API сайта [here.com](http://here.com "here.com"). 
Кроме того, было создано два React-приложения. Первое получило название **UI**, а второе **Console Admin**. Первое приложение служит для обычных посетитилей, оно представляет собой сайт, где пользователь можешь совершить заказ, посмотреть историю заказов, а второе -- служит для владельцев магазинов и аминистраторов сервиса. Оно включают в себя возможность настройки списка товаров, редактирование и создание магазинов, просмотр списка заказов и статистики их.

### Ответстветнные
За каждым из ключевых подпроектов был назначен исполнитель. 

Приложением Core - занимались Уханова Яна и Михиенков Алексей

Приложением UI - занимался Смирнов Никита

Приложением Admin Console - занимался Гамзин Роман

DevOps задачами занимался Никита Смирнов

### Что не успели доделать
1. Не успели сделать систему настройки территорий доставки для магазинов,  поэтому все проверки на вхождение в границу доставки выключены
2.  Не успели реализовать множество валидаций и сообщений о неправильных введенных данных. Имеются задатки в теле ответа на REST запросы, но не успели прикрутить на фронте
3. Нет реализации добавления городов, категорий и других справочников.
4. Не успели заполнить UI информационными текстами
5. Не успели починить систему проверки доступа к тому или иному REST методу
6. Нет функции восстановления пароля и другого взаимодействия с почтой

### Как попасть на тест стенд
Попасть на стенды можно по следующим адресам:

#### URL-адреса
| Название  | url |
| :------------ | :------------ |
| Swagger UI | http://api.delivery.toppink.ru/swagger-ui.html  |
| Основной сайт  | http://delivery.toppink.ru/  |
| Админ консоль  | http://admin.delivery.toppink.ru/  |

#### Данные для входа

| Роль  | Логин  | Пароль  |
| :------------ | :------------ | :------------ |
| Админ  | admin | admin  |
| Клиент | client@example.com  | password  |

#### Тестовый сценарий
Тестовый сценарий размещен в файле [Test.MD](https://gitlab.com/qwik-tensor/delivery-core/-/blob/master/TEST.md "Test.MD")
